{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075796?place[place_type]=GID&place[gid]=1075796&place[latitude]=37.146640109&place[longitude]=127.3405325261&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 동구박 펜션"
    },
    "text": "当宿では、屋外バーベキューや貯水池釣り、客室内に無料Wi-Fiやフットサル場を提供しています。 屋外バーベキュー施設は炭とグリルのセットを提供し、4名様基準で20,000ウォンの利用料金が発生します。 追加で4人当たり10,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 利用時間は18:00から21:00までで、天候や季節によって利用が制限される場合があります。 当宿泊施設は無料のWi-Fiを提供しており、フットサル場は宿泊施設から5分の距離に位置しています。 また、宿の前には貯水池があって釣りを楽しむことができ、釣り用品は個別に持って来なければなりません。 この宿の周辺にはテルメデン、ジサンリゾート、龍仁エバーランド、韓国民俗村、湖岩美術館があります。 満30歳以上の増員ごとに10,000ウォンの費用が追加されます。 チェックインは14:00、チェックアウトは12:00です。 チェックアウトの際は宿の掃除点検をお願いします。 また、12時から14時までは宿の掃除時間ですので、お時間をお守りください。 各部屋ごとに最大収容人数を厳格に守り、追加費用は満30歳以上から大人まで1人当たり10,000ウォンで当日現地にて決済されます。 ご利用中は什器や施設物破損時に別途お知らせください。 また、利用客の不注意による事故に対しては責任を負いませんので、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客にご迷惑になる行動はご遠慮ください。 サムギョプサルなどの肉類は客室の内部で直火方式で料理することはできず、バーベキュー場を利用しなければなりません。 また、宿泊施設では絶対喫煙が禁止されており、使用したゴミは分別後、指定された場所に捨て、食器類は洗浄してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキュー施設は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は18:00から21:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は4名様基準で20,000ウォンです。追加で4人ごとに10,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は天候や季節によって制限されることがありますか？",
            "answer": "はい、天候や季節によってバーベキュー施設の利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料のWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からフットサル場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設からフットサル場までの距離は5分です。"
        },
        {
            "question": "宿の前の貯水池で釣りをすることができますか？",
            "answer": "はい、宿の前にある貯水池で釣りを楽しむことができます。釣り用品は個別に持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはテルメデン、ジサンリゾート、龍仁エバーランド、韓国民俗村、湖岩美術館があります。"
        },
        {
            "question": "増員ごとに追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、満30歳以上の増員ごとに10,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際は何をお願いされますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は宿の掃除点検をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿の掃除時間はいつですか？",
            "answer": "宿の掃除時間は12時から14時です。その間はお部屋をお掃除いただくようお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何人までの収容が含まれますか？",
            "answer": "各部屋ごとに最大収容人数がありますが、満30歳以上の大人までの1人当たりにつき10,000ウォンの追加費用が現地で支払われます。"
        },
        {
            "question": "利用中に什器や施設物が破損した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "利用中に什器や施設物が破損した場合は、別途ご連絡いただきますようお願いします。"
        },
        {
            "question": "利用客の不注意による事故に対しては責任を負いますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故に対しては、当宿泊施設は責任を負いません。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客にご迷惑になる行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉類を直火方式で調理することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で肉類を直火方式で調理することはできません。バーベキュー場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では絶対に喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "使用したゴミはどうしたらいいですか？",
            "answer": "使用したゴミは分別後、指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "食器類はどうすればいいですか？",
            "answer": "食器類は使用後は洗浄してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 801
    }
}